共狗係咪心理變態。。。

點解唔俾香港人靜下 係都要搞嘢黎挑釁人

應該short撚咗
嬲到連台灣都唔統一
直接接示共狗=土匪 唔識法治

唔夠人打，返屋企打仔，燒生話既

由蘇共列寧開始，根本成班共產黨都係心理變態，反社會人格既恐怖分子。

你睇下蕭生講d新疆佬幾慘就知呢個社團幾邪惡

根本共產黨個理念係會令人個心態變質，所有野都要唯我獨尊，要擦鞋，唔可以 challenge 任何決定。集大權於一身。

你阿嫲係哥斯拉
你阿爺係心理變態～
廿年前既歌都有得唱啦

列寧根本就係反社會人格
加埋史達林之後再改
成個蘇共主義根本係違反人類思維

因為啲人發覺共產理念真係一個烏托邦嚟，人始終都係現實

而蘇共等衛星國知道人民有異心，就越係打壓，久而久之成個領導層都係心理變態，如果唔係點會如維尼呢啲人

列寧依個人，如果係現代人，一早俾人拉左坐監，或者入青山。

本身佢係貴族，呀哥想推翻沙皇失敗，自己冇得大魚大肉，為左自己權力慾，就拉人陪葬，擺明佢有反社會人格。

見到1890年飢荒，條友可以冇人性到唔救人，即係佢同ISIS一樣恐怖，人命係佢眼中唔值錢，人間天堂只係佢稱霸世界既藉口同一個老千局。

紅色革命，害死無數人，幾代人。